請問momomatt(會員#163758)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

低你老母端
蚑那狗momomatt
日鳩日講蚑共中文破壞香港文化